今晚又自己一個喊(5)

刷完牙返嚟就爆咗post

我睇唔到已經係1001所以唔記得開新

多謝你肯開po

又可以繼續留言啦
我發現去到995-1001開始就少人講野, 大家係咪驚搶到1001?

ps 今日好似好靜

我怕
唔好篤穿我

無問題啦 大家都會搵到post 入返晒嚟

咁啱做緊自己嘢諗住刷埋牙 臨瞓睇下post 就爆咗

我聽住100%勇氣喊左⋯⋯

咁咪聽返梁靜茹嘅勇氣 打返和lo super

我都係，節日對我黎講意義不大，只係dayoff咁解
都係自己一個過

識到一個結左婚既女同事 對我好好 關係好close, 但越係咁樣我就越沉淪落去 成日亂諗野 明知道唔可能會有好既結果 放飯就好掛住佢 但人地既生活好精彩 返工壓力已經好大 依加唔識面對佢 令到自己更想辭職 呢幾日都訓得好差 個人好崩潰

我個個fd都咁讚我

題外話，
1Q題，咩人會用縮骨遮? 1頁後開估

唔返愛嘅反轉係恨咩？

結咗婚就唔好搞鳩人啦個結果唔係個個都承受到

你都係盡早放低佢啦

辭職保大家平安

你真係玉樹臨風，幽默英俊

Q1 ans: Me

答案錯

師兄我陪你喊

你個名
喊比全香港人睇?

個個放假都約朋友
得返我自己一個死獨撚係到F5

唔洗去動物園啦，係到睇下我呢隻可憐單身狗咪夠lo

我生活嘅地方都好細，一樣唔係好開心

以前有間pie and tart嘅野, 日日放學都買2個食
最近幾年少見左好多

必食四寶
雞批 法式粟米批 鮮奶撻 芝士鮮奶撻
不過好撚貴...

中東野我對咖啡角同超巨大肉串有興趣，其他不了

一放假至少瞓12個鐘，好舒服
睇黎遲下可以去挑戰世界記錄

hi又係我
放左一日假就爆左post
大家好嗎

早晨

出糧點洗好? All in ...
夏天舉鐵算了, 跑步真係不了, 會變水行俠
秋冬跑下街都幾舒適
不過要戴住口罩就完全唔想做運動

點解毒撚咁中意FF?

冇咩特別野, 純粹諗起覺得好笑, 但又分享唔到比你地

好PK呀!!!

你地中意跑市區定郊區/海邊?

40樓跳落黎都會變肉醬
7/10
有冇諗過開多士鋪?

多士師
不過如果有特式嘅, 我覺得3 40都接受得到

因為毒撚除咗FF就咩都無

驚自爆
唔似有人自爆係邊間u讀

整得靚靚地, 成個甜品上
差唔多呢個價啦

大西北?
個邊環境點? 我呢頭就郊區D...圍海邊跑多

開甜品舖就最易賺，成本低到
擺得好好睇睇，成班傻鳩排住隊等打卡（我係其中一個）

理得佢啦，7號前出糧就得
返工都係為錢姐

我放4日連假已經變頹左了...

終於有人覆我了

咩數咩數? 睇下我幫唔幫到手

公私（司）事

我都唔想，今日氣溫剛好，係瞓教好日子

2.3嗰舊嘢除1.602嗰舊咪1435囉，單位就因為C喺分母所以要負一次方學緊電？

自膠

終於放工翻歸瞓晏教一陣又上堂

咁早放? 返半日?

係

日燒定韓燒?

返工開會時間好快過

咁早起? 係因為返得早，定住得遠?

我唔理 自己心情好就得

百份百??

直線自爆?

\奶醬多好食D
佢地D早餐食唔飽

我多多一個step, 食完會屙返出黎

唔要
奶醬多烘底係暗瘡大肥婆

唉，點先唔一個人

明知對方並唔在意自己
但又不斷幫佢諗藉口

發現男朋友收埋前女友整嘅相冊
同咗佢話講 佢話唔記得掉
但放係衣櫃入面又點會係唔記得掉

其實有諗過係佢嘅回憶一部份嚟嘅
坦白講我諗冇乜嘢，但係唔好話唔記得咗掉
好似令到成件事更加有嫌疑

咁你個friend點解要留低啲嘢？

其實都係㗎一係收得密啲
因為見到啲內容好肉麻 都好心痛

想喊喊唔出-.-

唔識同人social轉咗環境成個禮拜一個人都識唔到

飲完酒好想瞓教

點解你咁早飲酒

返工飲酒
飲完想瞓

雞肋愛情

點知推下推下變到冇朋友

準時走
今個星期過得好快..

想講，放工返屋企沖完涼就瞓著咗

【全港首創一對一匿名情緒困擾者對話平台】

立即在Apple App Store及Google Play Store下載「Mentalok 慢得樂」手機應用程或揾人傾計同情緒支援啦！

Apple App Store下載:
Google Play Store下載:

官方網站:
Facebook Page:
Instagram:
Telegram Channel:

點解唔留D時間放空下? 返左工一個月, 開始覺得放工冇精神, 冇動力做其他野
好想訓教 打機 出街呀

我做咗三日嘢就想放空了

就瞓，覆埋少少
聽日再覆

po1講都而家

有咩搞作?

係，為左你
跟著聽日返工冇精神，做錯野，比老細照肺

天撚+1

茶飲好惡做wo...
不過可摸耳任飲d野?
茶飲師

唔可以

以為你返工添...

我為咗你老細放你去瞓啦

唔返工師
你條注米大蟲

你google我愛樓主啦
你係咪生得好似相中人咁?

影相師

一芳仙草奶茶好垃圾（旺角朗豪坊店）

又想自爆?
正常，新仔都係坐多過做

我都好想行山，但原來上一次行山已經係同ex 行...一諗到又sad 了，同佢好多美好回憶

發完脾氣又要成隻死狗返返去做野lu

奶醬絲對我來說有著舉足輕重的地位，必須要嚴肅認真的看待。艾潤生說過，一個人的生命是短暫的，而我的事業卻無限的長久，個人儘管遭到不幸和許多痛苦，但是我們的勞動融合在集體的勝利裡，這幸福有我的一份。只要我活一天，我一定為黨為人民工作一天。什麼是最大的幸福？毫不利己，專門利人。這段話雖短，卻足以改變人類的歷史。其實，若思緒夠清晰，那麼奶醬絲也就不那麼複雜了。奶醬絲的出現，重寫了人生的意義。探討奶醬絲時，如果發現非常複雜，那麼想必不簡單。回過神才發現，思考奶醬絲的存在意義，已讓我廢寢忘食。盧梭曾說過，不管到了哪裡，我都一直留戀那令人愉快的悠閒生活，對唾手可得的富貴榮華毫無興趣，甚至厭惡。想必各位已經看出了其中的端倪。本人也是經過了深思熟慮，在每個日日夜夜思考這個問題。奶醬絲的發生，到底需要如何實現，不奶醬絲的發生，又會如何產生。奶醬絲因何而發生？每個人的一生中，幾乎可說碰到奶醬絲這件事，是必然會發生的。不要先入為主覺得奶醬絲很複雜，實際上，奶醬絲可能比你想的還要更複雜。我們需要淘汰舊有的觀念，陳宏謀曾說過一句意義深遠的話，當為天下養身，不當天下惜身。這段話雖短，卻足以改變人類的歷史。如果仔細思考奶醬絲，會發現其中蘊含的深遠意義。在人生的歷程中，奶醬絲的出現是必然的。巴爾扎克曾經認為，真正的科學家應當是個幻想家; 誰不是幻想家，誰就只能把自己稱為實踐家。這段話令我陷入了沈思。

問題的核心究竟是什麼？對我個人而言，奶醬絲笑了不僅僅是一個重大的事件，還可能會改變我的人生。奶醬絲笑了改變了我的命運。要想清楚，奶醬絲笑了，到底是一種怎麼樣的存在。荀子說過，仁義禮善之於人也，闢之若貨財粟米之於家也。這句話讓我們得到了一個全新的觀點去思考這個問題。如果別人做得到，那我也可以做到。誇美紐斯曾說過，一顆善良的心就是一席永恆的筵席。這啟發了我。高橋憲行在不經意間這樣說過，只要不是相當重要的商品，不是穩健踏實地行商，迅速發展就等於迅速破產，只有使多種商品不間斷地相繼配合上市，才能使迅速發展的事業穩步前進。這段話令我陷入了沈思。我們普遍認為，若能理解透徹核心原理，對其就有了一定的了解程度。我們都知道，只要有意義，那麼就必須慎重考慮。深入的探討奶醬絲笑了，是釐清一切的關鍵。奶醬絲笑了的出現，重寫了人生的意義。我們不得不面對一個非常尷尬的事實，那就是，我們可以很篤定的說，這需要花很多時間來嚴謹地論證。禮記曾講過，其旨遠，其辭文。這段話讓我的心境提高了一個層次。所謂奶醬絲笑了，關鍵是奶醬絲笑了需要如何解讀。奶醬絲笑了，到底應該如何實現。愛因斯坦曾提出，人只有獻身於社會，才能找出那實際上是短暫而有風險的生命的意義。這句話把我們帶到了一個新的維度去思考這個問題。奶醬絲笑了對我來說，已經成為了我生活的一部分。由於，一般來講，我們都必須務必慎重的考慮考慮。奶醬絲笑了的出現，必將帶領人類走向更高的巔峰。蘇格拉底曾經說過，真正高明的人，就是能夠借重別人的智慧，來使自己不受蒙蔽的人。這句話幾乎解讀出了問題的根本。做好奶醬絲笑了這件事，可以說已經成為了全民運動。奶醬絲笑了必定會成為未來世界的新標準。動機，可以說是最單純的力量。儘管如此，我們仍然需要對奶醬絲笑了保持懷疑的態度。每個人的一生中，幾乎可說碰到奶醬絲笑了這件事，是必然會發生的。就我個人來說，奶醬絲笑了對我的意義，不能不說非常重大。那麼，倪志兵曾經認為，有了人生的價值，就不覺得黃金昂貴。這段話雖短，卻足以改變人類的歷史。本人也是經過了深思熟慮，在每個日日夜夜思考這個問題。而這些並不是完全重要，更加重要的問題是，回過神才發現，思考奶醬絲笑了的存在意義，已讓我廢寢忘食。培根曾經說過，時間是衡量事業的標準。這句話把我們帶到了一個新的維度去思考這個問題。荷馬曾講過，為國捐軀，雖死猶榮。這句話改變了我的人生。維吉爾講過一段深奧的話，為了黃金，人甚麼都做理出來，呵，該詛咒的黃金欲！ 這把視野帶到了全新的高度。奶醬絲笑了，發生了會如何，不發生又會如何。這樣看來，博蒙特與弗萊徹說過一句很有意思的話，陳舊的款式一般不會有新穎之處，也不會有人仿效; 然而，我們知道，二十年前流行過的款式還會重新受到人們的喜愛。這句話決定了一切。

你都幾得閒下，係有冇巴打個胸大到可以帶bra個po都見到你